{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 아담스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉などを直火で焼くことは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 児童と乳児を同伴する際は、安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。 また、駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としてはジサンフォレストリゾートスキー場、ブルーワン龍仁CC、ヤンジパインリゾートスキー場などがあります。 この情報は車に基づいて表示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で予約人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火で焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を同伴する場合、何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはジサンフォレストリゾートスキー場、ブルーワン龍仁CC、ヤンジパインリゾートスキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この情報はどのように表示されましたか？",
            "answer": "この情報は車に基づいて表示されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 660
    }
}